好多活躍既高質高登仔都無isp email

要一鼓作氣打贏呢場仗

就要諗方法吸納呢班人過黎

我已過黎

... 基本上用 HKG+ 果批已經係到，其他果D, 睇admin

isp email 注冊已經係最低門檻 冇得再低
一個普通人 有申請上網都會有一個isp email

冇acc仲點分得出佢高唔高質活唔活躍

netvigator唔包喎。 pccw係香港主要寬頻服務商黎。

應該直接出invitation叫佢地過黎

飛影無isp

如果係咁 倒不如叫未用plus 仔vip id 既人pm 個code 比佢地過黎

or 叫admin直接畀code佢地

自爆

admin 比code 佢地到時又比人話admin 唔公平 有位比人入 所以最好方法就係叫果d 之前有幾部ios device 用唔曬d code 既人直接比果班名人注冊

初初高登都係一定要isp架啦
不過lihkg用大專email申請唔到又係好唔方便既

最起碼香港既大學email 要注冊到先

用大學email得喎

用電話號碼有冇得諗？

咪on9 喇 當年高登咪係sms 注冊 搞到咁大量打手五毛分身acc

邊度爆呀

巴打條女好似幾正

人類總要犯同樣既錯誤

係喎
唔緊要啦，出街撞到我記得say個hi

巴打禿頭

lihkg真係好多人
半分鐘唔夠都有幾個人出嚟見證巴打自爆

老婆黎，結左婚好多年

其實我有多個plus id未用

有isp嘅可以考慮比個邀請碼人
正常人應該冇必要留嚟開分身

雨狗真係無改錯名

巴打好熟口面

係咪依度第一個自爆

以我所知唔係

唔係，開台第一日已經有

可能你見過我呢

點解近排咁多自爆

第一日就有絲打自爆

巴打轉icon啦

我都係用netvigator注冊

X2

netvigator 去到中期取消左
好多都grad左無左大學email

但都要諗一個方法, 比d 新高登仔唔好太易(好撚多5毛殭屍acc)申請到

netvigator 得？

me too

順利完成

呢到得

而家大學個email就算grad左都唔會del

ust grad左我個email仲用到，係冇左free office365姐

連大學學歷都冇就唔好上黎啦

玩下咋

我都得在

( Show Blocked User - 雨果小子 )

8蚊做vip都唔肯

我都得

可能an撚呢

講故台好多高質文都冇post過黎

人地都冇話自己係大學

有外國frd想入，但奈何無isp email同大學email，之前又無用過hkg+…sosad

Ust email唔得呀好似

ust
唔得

依架得呀！
lihkg都係用netvigator注冊

netvigator而家唔包??
我用左十幾年netvigator，有isp email 喎

可以開post 問下有冇人多邀請碼

NETVIGATOR點會唔得呀
你以為紅燈咩?

巴打 海底撈好唔好食呀

係 好多轉左既connect frd都唔得

真高登仔點會無isp email
咪放寬門檻啦 無咪入唔到黎玩 就係咁簡單

吸你老母 正仆街仔

呢個真飛影黎？

我就係用netvigator email申請轉場的

樓上巴打海底撈好唔好食

我就係用大專email

就算轉左connect
用stu黎注冊都會收到email

不過封野會飛左去垃圾郵件

叫佢哋打[itsc]@stu.ust.hk
係學生嘅佢會自動將@stu.ust.hk 同 @ust.hk forward去@connect.ust.hk